（叫春）今日生日，令我對朋友有新嘅體會

平時有一班玩開嘅兄弟，每次圍內有人生日，大家都會夾錢買下禮物，出黎食餐飯聚一聚。
但係圈子入面，唯獨我係成日被忘記個個，有次係我生日第二日先有人記得，佢地怱怱忙求其買個蛋糕算數 。雖然我表面無講咩，但係其實我心入面真係好想知道收到準備好嘅生日禮物係咩感覺，直到今日又大一歲，最熟個班兄弟完全無人記得我，反而有幾個無咁熟嘅朋友同我講生日快樂，係呢一刻，我明白到有時你係人地生命中嘅比重唔一定同自己心中嘅對等，畢竟每個人都只係生命中嘅過客。所以我今年嘅生日願望係我可以成熟少少，唔好再將關係睇得太重，或者咁樣諗個人會開心啲

我都前幾日生日
朋友呢家嘢 重質不重量
對啲對你好嘅人好就得

同意啊絲打，細個個時成日以為交遊廣闊先係好，
但依家覺得只要有幾個深交就好滿足
希望我可以早日搵到呢種friends 啦